咩叫 經歷到神？

好似我咁

你未經歷過

試過俾上帝進入我身體

好痛

成屋俾人先姦後殺 死剩種咪叫經歷到神